呢幾日好多人放風叫大家唔好激嬲支共

無人覆你我覆你

已經嬲左啦
你覺得做少d佢會無咁嬲咩
依家係北方政權要摧毀南方文化呀

我驚佢老母個臭化呀！

我地要令佢地出醜，國際間既笑話
令到各國可以用香港黎要脅佢比利益佢地
到N個國家都威脅到佢 佢一係課金保我地
佢國內咪窮到仆街囉 睇佢幾時亂
一係就dum左我地
我地係孤兒仔 我地利用價值係比人要脅叫佢比錢
我地要發揮到最盡

以其人之道還其人之身
共國最叻就係乜都玩相反
共國叫人收聲，一定唔可以收
佢叫得你唔好做，即係佢忌嗰樣野

愈唬你唔好做就愈要做

哇真係好撚驚佢地嬲呀
唔好俾人帶風向！！！